[
    {
        "randomId": 125
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_3": "Akabeba mu buki",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Igifu",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karera dee!!",
            "option_1": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_2": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Akaganza k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Umugunguzi",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ifundi ku rukoma",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Agahinja",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyabubiri inyabutatu Barbara ntibayishobore",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Urukangaga",
            "option_3": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    }
]